香港擠身十大最差居住地城市

(withdrawn)

This story has been withdrawn after being inadvertently published in breach of an embargo.

Taiwan!

Hong Kong NO.1

一國一制下如地獄

同科威特齊名

日英美點解排咁後？

居住

台灣咁前

高一位還有某國

物價高、人多、前途不明朗

重衰過支那, 真係可悲到想笑

係外國人心目中，中國比香港好住...

日本啲垃圾文化

柒婆賣港
千古罪人

With Hong Kong (51st), another Asian destination lands in the bottom 10. This is mainly due to two factors: the lack of environmental awareness among the local population (55th) and the bad air quality (55th). In fact, 58% of expats think that the population in Hong Kong is not very interested in environmental issues (vs. 30% globally), and 69% rate the air quality negatively (vs. 24% globally).

睇黎主要係計嗰個地方嘅環境污染, 環保意識呢啲ON9嘢
但係都無理由低過鄰國

杜生當年句說話：梗係前世做好多壞事，今世至做香港人！(後生果班)
真係好有前瞻性！

對Expat嚟講係
因為而家香港半生不死唔知想點咁

我好撚鍾意香港呀

個post河蟹左?

係好住既就唔會一有機會移民, 就個個就走
未來教育界, 醫療界, 社福界會被大陸人佔據
大家自求多福

老實講 首先美國並冇香港咁基本嘅公立醫療系統， 人口結構亦都唔再係以白人為領導

呢個先係正常調查，之前話咩香港宜居都唔知係咪收錢9up.

for Sustainable expat
成班人唔睇字

鄰國都冇而家既香港咁文革式，講到玩批鬥，近年香港真係拍得住幾十年前鄰國！

白皮係中國做咩都得

再垃圾都可以做white monkey踩下歐美吹奏中國
自然過上好生活

係Expat心目中，即係搵錢角度，唔係好唔好住
而家香港太多不確定性，一時話係國際城市，但有時又表現到一般中國城市咁
都唔知想點

啲死人樓價貴成咁
未計啲物價

計環保程度香港無咩理由後尾喎，香港7成地無開發，點睇都好環保

單計住的確係中國比較好住
淨係間屋大過你已經差好遠
你香港人仲住緊劏房乍
一個家庭，大把人連自己間房都冇
利申：唔想吹奏，但香港真係太垃圾

我地真係好撚鍾意香港

可能人地覺得支那d警暴鏡頭少過香港
d公安唔似香港班黑警當街打人噴人推大肚婆

印度最差
有咩係慘過返印度

日本應該係文化問題
美國就治安同醫療
英國可能太多阿差同蛔

其實個調查好有問題
你環境極差果陣
就會有愈高 Environment awareness
香港點都係輸俾中國

都係免費閪
一個有波一個冇波
你屌邊個

問心嗰句，香港已經好過好多其他地方。

福地人表示香港係全世界最好住

有班恐怖份子勾結黑社會係咁打人. 梗係差喇.

攬炒

仲低過支那

城市？個list全部都係國家嚟喎

南韓都係，好差?
讀書同工作壓力太大?

自殺率世界頭十

瑞士級物價
支那式社會
你話呢

慘過番印度

柒婆又感光榮啦

我地真係好撚鐘意香港

我比較想知用咩做標準

香港啲經濟體系同資源上真係冇持續性可言

林奠:一國兩制行之有效對嗎？刁大大

南韓除左首都基本都好落後
工作入唔到大企即係samsung lg 果d 唔會有前途
聽個打機既韓仔fd 講

香港又贏

連登愛港撚：香港勁方便 勁多野玩 有放題食！有K唱！有山行！乜都有得食！人工高！勁好住！西方國家勁悶！人工低！野唔好食！唔好住！香港最好住！
我好撚鐘意香港！！！！

支那啲屋都叫做大啲

香港五個人逼300呎真係想死

因為外國人心目中，中國得上海北京

召喚會員

當佢哋須要維權就發現問題

未桔到肉唔知痛

又贏

而家我地啲香港人就嚟連雨遮都冇得用

北歐真係好撚chill
不過聽聞住耐左個人好易抑鬱
大部份時間都好早日落
又鬼死咁凍
d人都比較cool d 好著重個人空間

支那大把雞叫
香港連話人係雞都唔得

痴住中共，想唔衰都難

上年1日放成過千粒催淚彈
環境點可能唔差

某國都唔洗用催淚煙就可以鎮壓

香港係抑壓加焦慮

慘唔過番印度

物價低 醫療好 低稅
佢應該講生活
唔計你出國買rolex 個d

淫賤都市 個個都開心

m底

Malta點解咁差嘅

衰撚過中国但仲未慘過返印度

仲有垃圾回收呢

反而唔明澳洲都排咁後

全球最仆街no 1

支那都唔係worst但香港係

呢份Report講環保架喎

香港嘅空氣污染，主要來自大陸
你要住嘅都唔會想吸廢氣

最衰都係佔中

唔知係咪堅

如果真係好似佢所講咁樣，排到咁後唔出奇

應該有隱藏report，可能要付費

我地生存到

洋五毛仲可以上央視

The Environment & Sustainability Ranking is based on three subcategories: Products & Utilities, Policies & Peoples, and Quality of Environment. In total, respondents were asked to share their satisfaction with eight individual rating factors. Two or three of these factors were then grouped together for each subcategory. The Products & Utilities subcategory, for example, includes the availability of green goods and services. In the Policies & People subcategory expats rated, among other things, how much they think the local government supports policies to protect the environment. Lastly, the Quality of the Environment subcategory includes factors such as the natural environment and air quality.
睇埋內文先啦

又貴又無自由又比中共監管控制

坐坐下地鐵，一班恐怖份子

呀唔係，係兩班恐怖份子衝入黎車廂無差別襲擊

唔差就假

because hongkong people get fucked by HK government and CCP every single day

一個51 一個11

其實個graph係講緊如果你係重視環保嘅人
邊個國家最好/惡住

而家嘅香港 除咗屋企人同朋友 無咩值得咁鍾意

有冇backup?

點解, 明明有國安法一切會變好

淋奠:為左唔搶习大大風頭,所以要令香港變成比支那環境更差嘅城市,事實證明,一国兩制行之有效

国安法過左!
民主派dq左!
立法會保皇黨獨大左!
香港經濟同治安差左!
藍絲終於欖炒贏左!
藍絲大勝利~~~

咁又點啫 冇錢搵唔到錢都冇得簡咪又係到等死

咪睇韓劇，Kpop咁多 韓國可能仲衰過香港 班後生已係講入唔到SKY 韓國最top個幾間大學 人生就玩撚完 考公開試政府要搞埋交通配套，禁飛 叫d公司員工遲返工 比學生去考場先

聽落幾吸引

What embargo?

sustainable expat喎
樓主識唔識英文

冇free pussy咪排名低囉

For sustainable expat

成個亞洲得Taiwan and singapore 係前面

Environmental awareness 同air pollution
空氣污染嚟自鄰國唔講啦
但香港啲環保意識真係好差
啲回收搞到一pat屎咁
樓下啲三色回收箱全部都係假 車去堆填區

仲衰撚過大陸

林尊:外國既勢力不斷抹黑香港既水平，企圖利用香港作為政治手段，香港既國際生活水平大家係有目共睹，人均收入名列前茅，大家唔需要理會一D唔係事實既數據

大部份連登仔係文盲是常識吧

香港人成世為層樓，人哋可以直接買地
用香港人工去台灣旅行然後覺得佢哋落後都幾搞笑
事實上人哋製造業好多世界第一，微細到晶片纖維or大到水龍頭單車呢啲都有佢份。
又一堆美食，文化創作既市場又越搞越大，唔會圍小圈子自命清高。
香港成日講包容唔同文化，結果一樣歧視南亞仔，反觀台灣係亞洲第一個同性婚姻合法既國家。
唔知點解香港人好似停留喺三十年前咁，以為周邊都係落後國家，成日睇唔起人。
人哋有幾多缺點都好過冇優點啦

衰過沙特阿拉伯

合理

50. China
51. Hong Kong

住香港不如直接住中國

佢地唔你石油當水飲咩？
做咩咁差

樓主踩港五毛PR?
香港勝在方便 多好野食 有錢其實好好住

台灣咁多風化案 不了

差過中國

錯標題

柒婆好野
多謝柒婆

某程度係

Taiwan (Asia) no. 1

With Hong Kong (51st), another Asian destination lands in the bottom 10. This is mainly due to two factors: the lack of environmental awareness among the local population (55th) and the bad air quality (55th). In fact, 58% of expats think that the population in Hong Kong is not very interested in environmental issues (vs. 30% globally), and 69% rate the air quality negatively (vs. 24% globally).

Mainland China (50th) narrowly avoids placing in the bottom 10. It loses some points for its air quality (51st) and its natural environment (53rd), ranking 54th in the Quality of Environment subcategory. In fact, 29% of the respondents are unhappy with the natural environment, compared to 9% globally. A US American expat even describes the ‘’poor environmental conditions’’ as one of the worst things about living in China.

明明有提香港嘅部份得environment ，樓主又唔po 出黎，成篇野又長搏人唔睇，帶晒人風向咁

台灣同歐洲發達國家並列

Taiwan no.11

同中國一齊

証明香港真正擁抱中國了

標題黨

政府啲環保政策真正垃圾
淨係識收多啲錢想啲人造少啲垃圾

回收根本無再進步過
又無足夠本地回收業
人地一唔收就堆填

之前好多人問加拿大定英國

呢個圖算唔算答左

國安法之後確實係

符合蟈情

香港公立醫院服務係好平

Hong Kong ranked second-worst city in Asia for expats to live due to soaring costs and declining stability..(withdrawn)

排名仲低過支那

分分鐘你係美國病咗
你飛返嚟香港再飛返返去，都係平過你響美國醫

深圳又超越香港了

偉大的總加速師習大大又打了漂亮一仗

Hong Kong ranked second-worst city in Asia for expats to live due to soaring costs and declining stability
The annual report by the networking site InterNations ranked Hong Kong 57th out of 66 cities around the world. Valencia was No 1, while Singapore came in fifth.........(withdrawn)

其實好多人唔介意家居回收
但冇人回收吖嘛！
我都係草埋自己拎去社區回收站
但武肺又唔開

公安好講道理的

啲社區回收站老連咁遠又隔涉點去

啲回收箱淨收膠樽痴撚線
啲珍珠棉卜卜膠話係垃圾
有鋁果啲包裝又話唔收
乜柒都唔收

仲衰過深圳河以北
又係嘅，同樣無自由，但起碼上面衣食住行無香港咁貴，expat 簡直係做大爺

好彩近呢年紙包飲品回收點多咗好多
我個區議員都有 起碼回收多樣野

我最多既係包裝膠

呢啲撚樣通常都有外國護照

鬼佬唔係好鍾意泰國咩？

窮撚最差居住城市姐
有錢佬不知幾開心係香港

佢問既人係咪都係環保膠？

你呢句說話
廿年前睇到就覺得好笑
依家睇到真係覺得心痛

支那啲一線城市咪一鳩樣大把劏房
仲有霧霾+ 劣質到爆嘅空氣／人+人像監察+比香港癲嘅文字獄+ccp+重稅
踢爆有病毒話你做謠，A字車牌名車擋醫院大門零追究etc
連大屋送人返大陸住 大把人都唔肯

平時食開屎？

你樓上已經有一個

之前都會撈埋有法治呀國際金融中心果d 垃圾野黎講，依加除左講方便過其他大城市同野食之外已經冇野好講但其實交通方便同野食多其他一二線大城市一樣做到，班福地人真係未撚出過國

reverse order

物價高 租金貴
空氣差 環保意識低
仲有国安法
對expat嚟講香港真係完勝

係政治環境上, 國安法之後你住係中國同香港分別已經唔大
香港物價貴又貴咁多細又細咁多, 如果鬼佬要賺人仔但佢係做生意既, 點解唔揀個物價平既地方住, 你要做生意既搵錢能力分分鐘仲好過係香港

物價高
二來「我的訴求就是返工」這個病態破壞工作與生活平衡，導致工作壓力大、唔開心

聽日邱乜乜局長又會話: 基本髮腐乳香港係亞洲最安全城巿~!!

一家四口逼三百幾呎公屋，好彩都只有四百，窄閪到打個飛機你老母都聽到，咁都叫生活好我真係唔知乜先叫差

連匿埋打個飛機的地方都冇的屋
唔生好過生

排係支那後面，真正溶入大灣區

香港人間天堂 周圍都係便利店 夜晚都仲可以搭車

唔鍾意香港既人唔識欣賞

無北韓嘅

台灣的移民門檻應該會愈來愈高

支那的殖民地，衰過支那好合理

慘過返印度

仲有得再跌

閪過住大陸

咁大陸狗咪落嚟啦
返上去享受

香港咩都差過美帝國大英帝國

india
香港差極都差唔過印度

人地大陸狗落到嚟香港根本同你香港人唔同玩法
之前個FD住劏房，隔離岩岩搬左新移民落嚟
住左2-3個月就上左公屋，咬老綜
仔女讀書，公立醫院急症睇醫生又唔撚使錢
再仆街D搵到出現金糧嘅又食多份
根本一般香港人起香港生活係賤過地底泥，除非你係有錢人

人地落黎嘆世界做一等公民

香港排到同越南 賓仔差唔多
笑4

歐洲除左北歐, 德國真係算係最好住, 方方面面都balance
英國生活冇想像中咁完美, 係事實, 如果係我會揀加拿大
日本又係, 生活唔同旅遊, 好在亞洲有台灣頂住

計每人居住面積都已經輸

班狗一係唔見人,一見出嚟攪9市民,唔差就有鬼

係咪有咩誤會
南亞仔一向係垃圾
台灣ＰＴＴ歧視東南亞仲嚴重過連登仔幾百倍

死熱狗

China同hong kong分開，違法國安法，拉得

多謝仆街共產黨
黑警做到業績啦

屌 仲低過支那鬼國

喺美國冇買任何醫保=自殺

事實，有支那畜牲，點適合居住

城市定國家呀

我真係好撚鍾意香港呀

因為港共政府 同 支那劣根性

3-4百呎都可以間3房一廳
『最差居住』又真係實至名歸

500幾萬住豆潤咁細既爛屋